{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044574",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=58802&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평라임오렌지"
    },
    "text": "中尾山の頂上を抱くライムオレンジは、屋外デッキでゆったりとくつろげる場所です。 ここはいつでも訪れ、喜びと悲しみを分かち合える場所で、ちびっ子ゼゼのライムオレンジの木を連想させます。 ライムオレンジは有名山休養林と車で15分、ハンファリゾートと車で9分、アシン駅から車で22分の距離に位置しています。 入室時間は5:00で、退室時間は22:00以降です。 すべての客室は禁煙です。 一部の客室では調理が可能であり、客室内には炊事道具や食器類が備えられています。 しかし、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。 ライムオレンジは現場で追加費用が発生しないサービスを提供します。 ここには雑誌、武侠小説、漫画、ボードゲームも備えられています。 バーベキュー施設は炭とグリルをレンタルしており、個別テラスでもバーベキューが可能です。 また、最大人数を超えると入室できませんので、ご注意ください。 ここでは肉類、天ぷら類、魚類を調理することはできず、ペットの出入りが禁止されています。 未成年者は必ず保護者と一緒に利用しなければならず、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があるので注意しなければなりません。 火災危険物質である火薬や爆竹は客室内では使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ライムオレンジはどこに位置していますか？",
            "answer": "ライムオレンジは中尾山の頂上に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ライムオレンジの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "ライムオレンジの入室時間は5:00で、退室時間は22:00以降です。"
        },
        {
            "question": "ライムオレンジの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ライムオレンジのすべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ライムオレンジではどのような調理が可能ですか？",
            "answer": "一部の客室では調理が可能で、炊事道具や食器類が備えられています。ただし、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ライムオレンジは追加費用が発生しますか？",
            "answer": "いいえ、ライムオレンジでは現場で追加費用は発生しません。"
        },
        {
            "question": "ライムオレンジではどのような娯楽が提供されていますか？",
            "answer": "ライムオレンジでは雑誌、武侠小説、漫画、ボードゲームが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ライムオレンジではバーベキューができますか？",
            "answer": "はい、ライムオレンジではバーベキュー施設があり、炭とグリルのレンタルが可能です。個別テラスでもバーベキューができます。ただし、最大人数を超えると入室できないので注意が必要です。また、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ライムオレンジではペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "いいえ、ライムオレンジではペットの出入りは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者はライムオレンジを利用する際に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "はい、未成年者は必ず保護者と一緒に利用しなければならず、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。"
        },
        {
            "question": "ライムオレンジの客室料金はオンシーズンに変動しますか？",
            "answer": "はい、ライムオレンジのオンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 450,
        "QA": 497
    }
}